你地手上嘅MacBook Pro電量可以用幾耐？

我MacBook Pro 13寸 2018用得4個鐘 講緊亮度中等，無瘋狂睇片聽歌
正唔正常？你地嘅係用幾多個鐘

Cls 我部2013都唔止啦

你用幾耐？滿電可以用幾耐

我部2013mac air 睇足成晚波到第二朝仲有40%

咁誇張 我見啲人厲害極都係多我4.5個鐘頭
你點睇可以仲有40

我都係呀 好似要成日叉電咁

究竟點解咁極端？有人用好耐 但係我地又咁快

你係咪無quit apps

差不多 但我通常叉80%就唔叉
好像話keep 住係20%同80%之間用會對電池好d

部2012macbook air 100%電可以用45分鐘
其實部野都算叻仔

可能我冇乜點用 舊電keep得好掛 平時都係文書睇下戲咁 仲有熄哂d keyboard light嗰d唔需要嘅野